高登CEO:「My best?」

知唔知道歉時要點呀

有冇人知咩意思

佢已經癡左線

應該係

Wfc

Breast

BED

Try me breast D爛gag

正解

my breast

請問佢係咪傻q左

自稱高登ceo連咁基本都唔知

my boobs